世道人生：為甚麼支持特朗普（李怡）

左膠們好嬲

連登仔口裡說拜登
但心裡是明白的